伍公子呢d垃圾都有人提佢生日

神駒都有啦

眼紅伍公子😅五抵得？

眼咩紅 我偶像得gem同王祖藍

國慶當前仲同班撚樣慶生

樓主唔提 我都唔知

垃圾唔值一提

樓主依隻狗都有啦

大J都好過呢條友十鳩幾倍啦

你先係狗喎 搞清楚

大j好好多啦

佢分身同自己講都計?

邊個